- 19 jun (tn): exemplos e notas numerados e refd como teoremas
- 28 mai (tn): exercícios numerados por capítulo, com \label e \ref
- 13 mai (lc): conta no gitorious e primeiro commit
- 31 mai (fb): escrever as definições em aulas/2012-08-06-notacao.tex
- 19 abr (tn): adicionar o arquivo "notas-do-eric---menger.tex"
- 19 abr (tn): incorporar enunciados de exercícios de grafões no texto
- 17 abr (tn): teoremas: espaço vertical, ponto após parênteses se tem nome
- 16 abr (tn): enunciados dos exercícios da lista 1
- 11 abr (fb): passar pra latex a parte do teorema de MENGER das notas do ERIC.
- 11 abr (fb): Acrescentar ao texto variantes do teorema de Menger 
- 31 mar (eo): equivalência entre rótulos e conjuntos da decomposição de EG
- 27 mar (eo): atualizar head-grafões, corrigir notação: conjunto complementar
- 19 mar (fb): adicionar ref. West à bibliografia
-  6 mar (eo): outra prova para teorema da contração de botão
-  5 mar (fb): arquivo PAUTA
-  5 mar (tn): remover pacotes de frescuras
-  5 mar (tn): usar numeração comum para teoremas, lemas, definições e corolários
-  4 mar (fb): incorporar revisões que estão anotadas em sua apostila
- 26 fev (tn): escrever howto usar Git
